## git remote add origin https://github.com/alexmendozaventura/apuntes-git.git
Con este comando vinculamos nuestro repositorio local con github.

## Pasos para aportar a otro repositorio
1. Hacer un fork en github
2. Clonar el repositorio desde mi cuenta github
3. Crear una rama local.
4. Realizar mis cambios en mi nueva rama local.
5. Confirmar mis cambios en mi rama local.
6. Hacer push de mis cambios(enviar los commits locales a Github) `git push origin nombre_rama`
7. Crear un pull request con la nueva rama de mi repositorio en Github.
8. Esperar que el administrador del repositorio original acepte mis cambios.

## Varios repositorios remotos
Podemos configurar un mismo proyecto para sincronizar cambios con varios repositorios remotos.
